是日靚晚餐 乳豬飯

30$邊到揾 9.5/10 0.5冇菜一條

冇百里香，減10分
冇汁，減5分

total -5.5

我不是印巴

正喎$30，邊樹黎

1000正評幫你解答

咁撚多乳豬30蚊

邊度

即燒

1000負評公開

唔公開咪開POST啦

非打
手

唔講死老母
講咗死老豆

博奕理論，我要搵出第三個答案
講吾講